成日都唔記得上個步既你

交叉丫嘛 去個邊丫嘛 你過黎做咩姐

未見你之前我一啲都唔後悔，而家我好撚後悔呀！